配眼鏡一定係搵樓上私鋪 返唔到轉頭

真係唔明點解仲有人去街邊果D伯伯同大鋪配眼鏡
仲開到成街都係
明明大家都係賣同一副眼鏡
同一個種鏡片.大鋪賣緊2000蚊..私鋪唔洗1000蚊搞店
而眼鏡最貴就係個鏡片
個架根本貴極有限.而一般人只係會在意個架唔理個鏡片
正正就係D大鋪可以賺到笑GE原因
你用1000蚊畢直去買眼鏡
基本上係大鋪只可以買到最平GE大陸架加最垃圾鏡片
用一半價錢已經可以係私鋪搞店
其實大鋪同私鋪都係由同一間公司拎貨再賣
根本就係7仔同士多GE分別

有人會自己呃自己大鋪信譽好D唔會比人呃
講得呢句GE人根本係自己呃自己
香港眼鏡鋪唔多.呢行好細.基本上冇人會賣假鏡片同架
如果係一定會有人報串海關即收佢皮
(因為鏡片GE製做技術問題,一分錢一分貨,)
而我都有屋企人做呢行所以好清楚
都從來冇聽過香港有人賣假野
再講.你覺得D租唔洗錢咩.諗下就知道貴左果D咪就係租金囉
PS.但的確有D眼鏡私鋪會賣到好貴.因為真係好多人唔識睇鏡片

但再貴GE私鋪都唔會夠D大鋪貴
第二就係好多大鋪GE視光師都係新仔
大鋪GE目標客戶就係對眼鏡咩都唔識GE人
所以佢地只會用最低GE價錢請最冇經驗GE視光師
(不過佢地GE服務態度可能都好D GE)
而你話就腳就真係駁唔到
自己諗

而我自己一向預2000左右買藍光鏡.
用開果種鏡如果係大鋪買冇3000都搞唔店
所以價錢真係可以差好遠

唔係打手POST 只係呢排見個friend帶住個R字頭GE眼鏡架
用左幾千蚊就好自信咁帶出街.以為高級野
我一見到心諗2000都唔洗
比人呃左仲以為自己帶緊高級野出街
牌子鏡架大陸鏡.好可憐

有無介紹
想就咁平平地換左副框

師兄用開hoya?

On9，東角上面有間賣假rayban架

咪撚吹奏垃圾樓上鋪

屋邨舖係唔係同樓上舖一樣?

唔好去新黑

講多d?

配副眼鏡要幾千蚊已經係on9

On9
成副眼鏡連鏡 根本無一樣野值錢

換框應該唔可以.因為鏡片係用一個原鏡車出黎
多數人係度數變左換鏡片
我自己去開旺魚D樓上鋪.旺角都有幾間大GE樓上鋪
我自己都幫親過價錢平但唔係賣假野

HOYA對我黎講真係貴左D.
用開瑞士寶.我自己比較會買D靚架.
因為本身做設計要有STYLE D

我都去過D細鋪見過有D賣假野|
但果D rayban唔係叫rayban....好似raybEn rEAyban之類.
海關都吹佢唔脤.
所以其實樓上鋪第一次去果時都要小心
我自己就揀開一間又平又多款揀GE
次次都去果到就冇呢樣野擔心
不過呢D就自己揀啦.廢事係到做打手

唔係吹捧佢.但事實上大鋪價錢真係2-3倍
當然你唔同意都可以繼續去幫親
我只係屋企有人做呢行.睇唔過眼姐

細個成日去樓上鋪
係天耀配過眼鏡 條撚屌串撚到

不如咁講.分大鋪同私鋪
私鋪就係唔係連鎖自己開果D
理論上屋邨舖如果唔係大鋪
都係私鋪
私鋪一般平D.但屋邨果D比較獨市
你當屋村電器鋪都一定係平過D連鎖店.但如果你肯出去鴨記買.會再平一節

講價錢
連鎖>屋邨舖>樓上鋪
其實講到尾都係睇租金

成日見到啲人買4000蚊個框
周圍問邊度配鏡片，問佢budget話200配鏡
點解可以咁on9

唔同人有唔同要求.好似我做設計
成日對住個MON.會買個冇色差GE藍光鏡
但重點係就算你用幾百蚊買
人地大鋪要800蚊賣最CHEAP GE套野...
你可以400去樓上鋪買同一個質素

Oakley 邊度平

瑞士寶咪又係大陸牌子
太多廣告吹奏
不過點都好過本地鏡既

呢樣野其實係好多人誤解
冇錯.單單講材料/生產成本可能一副幾千蚊GE眼鏡架
成本都只係30蚊

但你要知道眼鏡鋪唔係個工廠.都唔係個設計公司
無論係大鋪家樓上鋪都係要向D大公司入貨
實際價錢我唔知.但平極我估都要20%-40%售價入貨
租金又要錢.視光師人工又極高....
所以如果你話佢唔值錢.你可以自己試下用1000蚊整....
睇下你整唔整到同一個質素
如果單單講物料成本.一部IPHONE都一定唔洗500蚊.
咁人地電話店賣4000係咪代表已經賺到笑....

應該講唔係邊到國家.係講邊間廠出會好D
因為最平果D鏡.真係雜牌廠黎
IPHONE都係大陸做咁解.
佢果間廠有一定GE技術~就可以做到一定質素
鏡片黎講.最好一1定係菜C同HOYA啦
但就算買菜C同HOYA.樓上都係比較平.

呢D就係識眼鏡同唔識眼鏡GE人GE分別
識眼鏡GE人會問你用緊咩鏡片
唔識眼鏡GE人會問你個架係咩牌子...
有D人用大陸鏡架但靚鏡片....呢D人就係真係想買副岩自己GE眼鏡
而有堆人用貴鏡架但平鏡片....一睇就知道係又窮又想扮到自己好有錢
真係成日見到都得啖笑

利申.自己都係用平鏡平架

樓主有屋企人做依行都用瑞士寶？

利申：做依行

新界西有冇咩樓上私鋪？

自從學左淘寶，發現質素好啲，價錢又打個3折，無再係香港買過鏡
由落單到寄到我屋企都係6日，仲少過眼鏡舖要1星期

靚既鏡片聽屋企人講過要幾千(折後，原價好似都要成皮野)
d框基本上係貴係個牌子到

做呢行唔一定係開鋪果個 而且唔係一定可以成本價買

冇錯.個架貴極都係幾千.通常都係一千幾百
但鏡片貴GE真係可以成皮野...

淘寶未試過..係咪只係買個架?
其實都好多人會自己買架再拎上樓上配

試過去樓上私鋪配，副眼鏡戴一陣眼會痛，以為只係打得機多先咁。就去88配個防藍光鏡，先知原來佢配唔岩度數俾我

呢D就真係睇運數.邊到都有
我自己就試過
載左11年眼鏡先加左25度散光
之後去左大鋪配.佢配錯左比我.我一年內加多左75度...
之後去返樓上樓先配返
視光師好壞其實同大細鋪冇咩關

不過大家要留意
因為視光師人工好貴.
有D黑心店只會請視光師坐店幾日.可能一星期兩三日
然後如果平時冇視光師係到GE時候
好果D會叫你買左先.改日驗眼
黑心果D會叫D唔係視光師驗 扮晒野
但其實唔識都唔洗怕.可以直接問佢係咪視光師叫佢拎張卡片
佢唔敢亂認.通常你做到咁佢就會直接講.叫你第二日黎驗
(BTW.呢間野已經信唔過.) 佢唔會亂認.因為佢間野汁硬監都有得佢坐

巴打有冇邊間推薦 一直想試樓上舖但係驚伏

不過如果大家真係想知一D比較可信GE樓上眼鏡鋪可以PM我.
廢事係到講

順帶一提.如果大家係D大公司驗眼福利OR老人家醫療劵
要揀D有信譽GE樓上鋪做會好D.
因為有D黑心鋪見你地用呢D錢都唔至在
會賣貴D比你

見到樓上話眼鏡無一樣野值錢，真係得啖笑
戴上對眼既野都可以俾佢貶得一文不值
有啲眼鏡框戴落去真係好舒服好輕，又唔易爛，個啲例如德國牌子既框真係分分鐘需要四位數字

至於鏡片，無可否認大鋪會因為人工同鋪租會賣貴啲，所以我都會選擇樓上鋪

大連鎖店有度數保證, 產品保證
D野有咩問題隨便換比你
私鋪樣樣都係成本
度數唔啱/戴唔慣/品質有問題一定賴呢樣賴果樣或者幫你整兩整戴到就算
仲有sales叫你買貴野就一定, 但大鋪sales就計佣, 私鋪就老闆賺晒, 邊個有切身利益d自己諗

我PM你啦
但呢間只係我呢排去開果間.唔一定係最平
我見佢比較大 多D款揀.同埋7日都有視光師

見到樓主用瑞士寶就知呢個Post 已完
仲話屋企人做呢行
仲話搵啲老嘢4牌視光師柒夠未

唔敢100%講.但我所知就係私鋪大鋪都係向同一D公司入貨
就算產品有問題都係可以向返間公司換
係利益上其實都係冇咩衝突
但都有可能佢地怕煩唔幫你換

但佣方面就反而大鋪同私鋪差唔多.都係照單計
所以差別其實唔大
身邊有朋友做大鋪都有做私鋪
基本上做法都係睇個客預幾多錢再介紹岩GE比佢地
好少會特別叫佢地買貴D 因為其實唔算好多佣 都唔會特別SALE
有時平價野仲多佣.難講

但大鋪個價係兩三倍.已經唔係果幾%佣GE分別喇

連登鬼有pm

屋企人做視光.基本上錢唔係佢袋
同埋我幾時講過搵啲老嘢4牌視光師
無啦啦起晒鋼
如果你唔知樓上鋪都有1牌視光我唔怪你
但你最少唔好屈人講過D冇講過GE野

同埋我可以用成本價買都唔代表我要買HOYA鏡掛?
你知唔知HOYA成本價都要錢
正如我識人開電器鋪可以成本價入電話比我就代表我一定要用IPHONE
同埋你可以去伯伯到買.唔送

我之前係88配,一載上去已經小小暈,耐左真係完全頂唔順
已經再返去同佢講係咪度數唔岩,好易暈,我上完一堂已經頂唔順.
佢都可以話係我唔習慣,用家問題咁
早個月去左細鋪配,而家基本上長載都無問題

SOR.我兩邊都有玩. 自膠
唔好吊9我二五仔

同埋大鋪真係收得好貴,我得近視唔太深,細鋪HOYA 1.5 都係$600
大鋪$800幾連牌子都唔同我講

其實係彌敦道近旺角新城果頭...
去到都已經有好多個呀姐係到派傳單(幾間鋪搶客)
印像中果到都已經有3-4間樓上鋪
旺角新城樓上果間都OK大.

聽人講觀塘都有唔少樓上鋪
但我冇去過

都係果句 視光師好壞真係要靠經驗自己搵.大鋪都有個唔好處就係成日換人

瑞士寶好渣用左兩年甩coating

鄗視唔深都還好.有D老人家深散光
要做薄鏡片.漸進.幾千蚊走唔甩.
錢未必係問題.但去大鋪放低4000蚊...佢都比D低級野你先ON9

我覺得還好.因為我自己眼鏡都係用一至兩年
當然有錢我都會用HOYA
但鏡片保養都緊要.如果紙巾抹.用熱水沖.噴GEL頭果D又唔除眼鏡.
菜C鏡都玩唔到半年

你係咪除左Hoya 同瑞士寶唔識其他牌子
點排落去都一定唔會用瑞士寶

巴打有無tg

Why not?
兩副都係個度配

淘寶配開，香港用1.67薄鏡過千，淘寶$200內有交易

Oakley呢D比較貴.私鋪未必有好多放出黎比你試
但如果你知你想要咩型號.好多私鋪都可以幫你訂
你如果唔要面.可以去大鋪試到岩再記得個型號去訂
就平好多(

想知

有咩視光師好介紹

去開眼鏡星球
散光300幾加近視600幾
10幾年前去藝視配1.67鏡加最平隻架要1400+
土瓜灣街舖收900幾
之後去樓上舗配先500幾

鏡架我覺得TAOBAO冇問題.但鏡片我都覺得好唔安全WO
因為鏡片就係值錢在D透明折射同色差技術
搞唔好真係會整壞隻眼
先會有幾千蚊鏡片.大廠GE分別...
最緊要係如果隻眼一有散光果D就好難搞.
激光左都唔係果回事黎
鏡架自己鐘意就得

樓主唔好咁多野講
拿拿聲彈幾間樓上鋪黎試下

順手一講.
如果大家想自己TAOBAO又好,邊到買都好
買完個架再搵樓上配的話
記住要肯定果副架係正規GE架
因為就算眼鏡鋪賣得再CHEAP GE架
大大話話都係正規GE架

但如果係街邊20-30蚊果D老花鏡
ORTAOBAO有D好似玩具/裝飾 GE架
D規格係完全唔統一.唔一定可以配到鏡片
好緊要

我自己去開mk optical
因為返工近果到.去開就冇轉
(BTW,唔係我屋企人做野果間黎.因為又遠.同埋好唔慣去屋企人做野果到買野)

唔好下下話上樓上配,好簡單你點分到眼鏡鏡片係想要果隻係咩俾番果隻你先。

你樓上店最鐘意用平的膠片扮鏡片，好多鐘片有低價唔可以賣得過某一個價。
最平係上網買框買鏡再落店改度數，上樓上都on9
con賣水貨出事我都見過

利申行家

我之前都試過係樓上鋪拎眼鏡果時發現個度數唔岩
(驗果個係準.但工埸車錯左)
之後佢都重新車過比我.

痴撚線仲有人會係香港配眼鏡

所以樓上最煩係怕D黑心店.如果揀家左一間正規店.去親都去果到
其實冇咩必要去大鋪比佢地賺咁多
好似我早兩日同個FD去一間樓上買,
佢買2300定2500(冇折).....大鋪賣3000幾
同一個鏡同架.差成千蚊.

至少我自己識識地.唔會比人呃
佢比CHEAP野我會睇得出GE

紙巾抹有咩問題？

抹前沖水就得
最主要痴左砂粒搞到紙巾抹先花

500淨係計鏡片？
用咩牌子？

樓上鋪有風險
我發夢見到真假混埋一齊買
大鋪Rayben賣$14xx
樓上鋪$8xx

有隻水銀藍好假
淘寶賣緊$2x

咁你仲會唔會比$8xx買假野？

伯伯呢d比人係信心
你可以去樓上鋪望一望 有牌子既眼鏡架
睇吓啲瑕疵位置 你就信我無講假

除非你唔要牌子 咁就真係抵喇
但唔好買套餐送鏡片果d
D鏡片好多大陸鏡，除非你無散光
有散光（特別深散）就唔好制

比多少少錢買有廠既（依視路等等）

曾經樓上鋪sales

配眼鏡一定係日本配 我度數深剩鏡片最平都千幾，日本連鎖店配架連鏡5000~12000yen

其實拎眼鏡返黎佢地要check一次度數
咁證明佢地亂check/冇檢查過

明未

瑞士寶 名改得好 呃唔少人

可能唔同私鋪真係做法唔同啦
我問過我識人做果D私鋪D架都真係向返間大廠訂
賣假野果D其實可以報海關WO
但鏡片其實好難用假野.因為貴同平果D鏡片質素真係差好遠

我講得唔清楚~.其實係同一日.我去到果時佢地同我講個度數唔岩要車過
佢地係有CHECK過
只係我放工去睇下到左未

大約幾多日可以拎到貨?

瑞士寶咁垃圾你都推介
一係你有心呃人
一係你識少少扮代表真心膠

幾千蚊副架可以點扮有錢
唔比人真係鐘意個款？

人地只係話樓上鋪平
BTW 識去一定去樓上

香港配眼鏡食水深撚到
一副價錢夠我日本配半打

痴線, 我幾時推介過瑞士寶?
有人問我先話
自己用緊瑞士寶
搵位入都唔係咁下話?
一直都話有錢就用HOYA菜C...

垃圾文

咁你即係真心膠
瑞士寶根本唔值呢個價
同樓上講果d大陸cheap鏡無分別

用一兩千蚊但又 up 唔出牌子果啲眼鏡做例子就知係打手啦

點解你連我個架係幾錢都未知GE情況下可以推斷到我個成副鏡唔值呢個價

真係邊個膠都未知

係呀我係打手
幫晒全香港樓上鋪打.

講緊係瑞士寶本身性價比已經極低
唔識中文都做到打手？

Hoya 變色鏡片幾錢

而我都有屋企人做呢行所以好清楚

其實同D冇邏輯GE人好難討論落去
我話我用緊瑞士寶(人地問我先講)~又冇講我買幾錢.又冇講我用咩架
你知唔知咩叫性價比?
如果你話 就算瑞士寶一蚊都唔洗 性價比都係低GE 你當我話錯你
連登太多痴線老冇野搵野嘈....

我建議你去大鋪.你去樓上真係好易比人呃

樓上乜撚款都冇
問乜都話要訂，訂幾耐又答唔撚到
屌你剩係引你上去only

就算變色鏡片(全視線)同一個廠都分好多種
佢分左唔同級數.
HOYA低級D GE全視線鏡片 同高級HOYA全視線鏡片
價錢都可以差好遠
呢個正正係比人呃左都唔知GE原因.

如果你自己真係有指定款GE.訂左再去睇可能真係煩
但平一節
如果好似我呢D
冇指定牌子
去到先揀GE.
基本上間野夠大.我就揀到.

間鋪有你度數就即日，無就7日左右，我因為成屋人配直接集運算

咁間鋪應該都幾大.但最煩係有散光.散光人人唔同
好難會有鏡片
但運費都應該唔係貴
下次可以試下

有冇人係新輝配過

Hoya防藍光冇色鏡，幾錢左右？

其實岩岩樓上講過話有D店會用假片
如果想買HOYA鏡GE巴打
可以上HOYA個網

睇下邊到有得賣
就算係樓上鋪都會有

當然啦.你去樓上一定平過係大鋪買

剩配鏡邊間抵

以後會留意，thanks!

其實你都講得岩既，成本問題，樓上一定平啲，就算大型果啲，真係好多都好流 睇下你好唔好彩。樓主下次試下ZEISS DVP coat啦 我勁粗用都冇咩花

我去開MK果D
你可以拎個鏡去問下大鋪幾錢.再搵幾間樓上問下都得.你就會知差幾多錢
如果你已經心木中有廠.知道想買邊種鏡.第幾代果D.應該好難會比假GE你
但會唔會收貴就唔知

去到樓上問完價唔岩可以走.唔洗唔好意思
撞正D黑心店唔洗睇佢面洗
當然如果有朋友有去開D樓上店就最好
好似剪髮咁定死一間就冇死
好多樓上鋪都係靠做熟客生意
樓上講果D黑心鋪其實生存唔到幾奈..

到我有錢D果時買個靚鏡就虐下 THZ
因為我依家多數都係度數唔岩要換
換果時都唔係好花
所以coating上未係太有追求

行過大陸啲賣假眼鏡鋪頭
真假根本分唔到
樓上鋪要呃人真係唔難

有咩鏡唔太貴,質素又ok?

所以其實最好就問下身邊D人去開邊D相熟GE鋪.咁就次次都去果到就唔洗煩
眼鏡鋪就好似剪髮鋪咁.要買先四圍試好易中伏

其實好難講點先叫好用...
都係睇你預算
好似HOYA D鏡係靚.但值唔值多幾千蚊就好見人見智
但可以做GE就係搵一間又平又信得過GE鋪
至少唔會錢就用左.但又拎唔到應有GE質素GE貨
呢個正正就係我開POST講話唔好去大鋪GE原因

其實個POST有咁差咩
我都只係真心想幫下大家買到平靚正GE眼鏡
眼見身邊個個都去大鋪買D平價野

OP打篇文1999, 仲好意思笑人冇logic, 垃圾打手
話大鋪賣鏡片比私鋪貴2倍以上
又話一般人只在意個架, 用貴架cheap鏡既on9
話自己用$2000買鏡, 點知係垃圾瑞士寶

按樓主logic, 鏡片咁重要, 點會接受到垃圾瑞士寶?
連瑞士寶都接受到, 咁去大鋪配cheap鏡有咩問題?
照OP所言, 大鋪鏡片食水深, 咁去大鋪買貴架cheap片咪仲好, 唔洗捱貴鏡
如果d人真係買貴架cheap片, 而大鋪鏡片食水深, 咁大鋪點解又可以賺到笑呢?
話大鋪鏡片食水深, 證據呢? quote個價黎睇睇, 以OP對鏡片既認識, 應該唔會係用hoya個價黎同瑞士寶比, 然後話大鋪貴下話
呢頭講完用$2000鏡, 轉頭又話自己用cheap鏡, 仲要串人唔知你用咩鏡幾錢, 不如你講下自己用咩鏡啦
仲有其他太多on9位不一一盡錄, 如果其他巴打想學野建議去呢個post

唔係，連鏡都係60，仲學到好多眼鏡知識

agger, 樓上鋪配$388 淘寶一樣既野只需$60人仔

換框唔係唔得，搵個框細過原先個型，車番細就可以裝入去

利申:老豆老母做左20年眼鏡

即係你個視光師冇check下度數先叫你拎
樓主好似唔係好識又係度答問題 影衰哂d私人舖
去眼鏡舖貴在視光師驗度數 如果唔係全世界都自己淘寶啦

邊間？我點解喺淘寶搵唔到架連鏡既鋪頭

去開頂好眼鏡

Hoya 850度 最薄 年幾前 配左2千頭 算唔算平

exact7ly, 個問題係樓主擺明唔識又喺度懶叻
香港配眼鏡個成本大部份係落左舖租同視光師度(如果平架平鏡)

去樓上鋪係因為通常都係後生既開
啲款靚過街鋪

我一千蚊買到ray ban架連鏡

留名

有無巴打可以介紹下樓上鋪名
想換鏡架同鏡片好耐

淘寶？

下..我幾時叫你HOYA個價同瑞士寶比
你自己可以唔信 咁咪去大鋪問下同一個鏡片價錢幾多囉
而且我冇講只係鏡片食水深.架都一樣
你咪比較下同一間廠同一種架個價囉
同埋我用2000買係成副眼鏡.唔係個鏡
唔明點解你可以覺得咁係貴
跟住你果堆野已經唔成立...係你自己GET錯我話只係鏡片食水深
我個架去大鋪買都2500-3000
配德國寶防藍光GE防反光色差鏡2000真係貴?
心照 唔好一見德國寶就係到起晒鋼
底唔底要睇埋價錢

完全GET唔到你個POINT

我因為朋友有DISCOUNT
所以去左茂昌買左副ic!berlin
之後係亮視點配防藍光鏡
埋單都5K幾

駁人之前睇下自己講左咩先啦, 前言不對後語, 立於不敗之地

明明大家都係賣同一副眼鏡
同一個種鏡片.大鋪賣緊2000蚊..私鋪唔洗1000蚊搞店
而眼鏡最貴就係個鏡片
個架根本貴極有限.而一般人只係會在意個架唔理個鏡片
正正就係D大鋪可以賺到笑GE原因

而我自己一向預2000左右買藍光鏡.
用開果種鏡如果係大鋪買冇3000都搞唔店

要睇價錢?咁你捨得講個價未啊?
又話鏡片最重要, 你唔係想講你用300買鏡,1700買框, 然後同我講鏡300好抵下話?
再者2000, 正常去大鋪都配到外國靚鏡啦, 定你要靚框唔理鏡片啊
講野1999, 又自相矛盾, 難為你仲好意思好自信咁應人

我係指
有D人用大陸鏡架但靚鏡片....呢D人就係真係想買副岩自己GE眼鏡
而有堆人用貴鏡架但平鏡片....一睇就知道係又窮又想扮到自己好有錢
前者會係大鋪買到, 不過唔知OP係唔係

番大陸最撚Fit

想係淘寶買框 香港配鏡 有咩介紹

睇真d, 原來OP個框個架係大鋪買要成2500-3000, 唔怪得要用垃圾鏡啦
原來OP真係個種又窮又想扮到自己好有錢既人, 咁係到識少少扮代表都好合理
不過你9 up左咁耐, 捨得講你用緊咩鏡咩框, 同埋左幾錢未啊, 等我地可以去睇下大鋪賣幾錢
定係你連少少根據都比唔到啊, 連影限單黎睇下都做唔到

Luxottica壟斷左八成眼鏡框市場添

睇完樓主尻up完之後
發覺又係一個識少少扮代表嘅人

唔通我係日本買完職人架返嚟再去自己相熟舖頭佩鏡
都係貴係around 1k
又上嚟尻up幫自己打飛機咩

德國寶唔係抽油煙機咩?

上面quote錯

德國寶唔係抽油煙機咩?

收皮啦四眼仔

腿鏡88配左藍光有重影 但佢話正常因爲度數淺
宜家隻眼差左好多

驗完眼拎左度數, 眼鏡連框上網買

得罪講句 lux 果啲全部垃圾 包括oliver people op以前日本做果啲料已經唔同

響邊有得買？

心諗我點解要同你講我用咩架同咩鏡?
依家又唔係我賣比你
我開POST係講我推介樓上鋪比大家唔好比大鋪抽咁多水
你唔信GE可以自己去睇
我開POST前諗住咩牌子咩鋪頭咩架都唔提廢事做打手
我見有人問講左一下自己用咩鏡片就成班辯論隊員上晒身
又話我用廢鏡又性.仲係唔明我POST想講GE野係
就算我買廢鏡100蚊.去大鋪買要200蚊
我又唔係推介緊用咩鏡咩架..

真係邊個尻up都唔知
我依家講緊樓上鋪比街鋪個價錢
你就話自己係日本買架相熟舖頭佩鏡
都係貴係around 1k
1K? 咁真係要推介下邊間配.仲有配咩鏡WO....

個架貴極有限？ ok 此post 已完

自膠

仲有就係，唔係個個好似樓主咁介意個幾百一千。

係大舖一樣可以配好鏡，貴d? sorry, not my concern ....

咁都世界大戰

第一
我點解要推介？我配鏡有discount唔代表其他人有同我一樣嘅discount

第二
多數配依視路雙非球面防uv，無錢配德國寶

我都係去開樓上鋪 不過係自己帶框上去配鏡 因為貪佢幾個字就有得拎

而家係你自己講野自相矛盾
一時大鋪鏡片食水深, 轉頭話自己個框大鋪貴
一時話用貴框平鏡係on9, 轉頭原來自己就係個d on9
你講野一時一樣點知你邊句真, 自然要拎證據, 而你就淨係9 up連quote個價都冇
大鋪貴過細鋪咁你亞媽係女人既野真係多謝你開post提醒
但唔係你個係人都知既主張啱, 其他提到既所謂論據, 細節就可以9 up, 矛盾
好心你唔識野就收聲唔好誤人子弟啦

你都識得講你有discount唔代表其他人有
我話樓上平過街鋪.你話識人有discount
所以我介紹錯

回埋最後一次,如果OP連最基本既表達/理解能力,同邏輯思維都冇,咁我再回都冇意思
你睇下自己打過咩先, 如果你覺得冇問題, 咁ok you win

btw, 瑞士寶係香港老闆大陸做

去左香港驗眼$450
去淘寶Nikon as3 1.6 藍光鏡片900人仔一對，oakley 框就平香港兩舊左右

請問樓上果0的做到幾錢，之前我問過成2千幾

我係屌緊你識少少扮代表呀

第一
你話個架貴極有限
一係你就係就識少少扮代表
一係你就唔知貴嘅架同平嘅架有咩分別

第二
雖然蠢人永遠多過叻人
不過係人都知樓上舖平過街舖
配眼鏡除左係買副眼鏡仲係買配鏡嘅service
service係講緊配鏡嘅過程
大舖係俾到人信心，同埋服務好d

相反
樓上舖質素參差，我第一次配眼鏡就係係樓上舖配，結果中撚左伏，戴左半年先知條友配錯度數

ps我講緊嘅大舖唔係眼鏡伯伯嗰類

拎3k出嚟配眼鏡睇嘢仲咁差不如去驗下眼啦好嗎？

好多樓上鋪賣垃圾wo
不如你端下邊間樓上高汁先

起晒鋼咁

邊間高質我唔敢講
只可以話同街鋪一樣
試過三四間,有一間個職員扮視光師驗眼我BLACK LIST左
其他都係正常

大鋪員工價平過你啦
配親都半價洗鬼同你d垃圾細鋪買

我地呢種行外人唔會識分，塊鏡磨好出黎乜野logo牌子都冇，點分真假喎，有冇人可以具體少少邊度幫襯得過冇假野

我係日本配都係$5xx，鏡片用hoya

我對上一次買就旺角眼鏡城買 信得過
其實如果完全唔識鏡片GE人真係好難分個鏡片係咩鏡
但我好少聽到你買A佢比B你
多數係明明1000蚊買到GE鏡佢賣1500....仲講到已經好平
或者明你係公司CAMP錢/拎醫療劵果D就唔打折比你囉

當然你有方法平D買就最好
我都有時識個FD有成本價比我
3000一套果D佢800比我囉

我又真係未試過/未諗過去日本配
下次去果時留意下先

第一
真係好多人都知街舖同樓上舖嘅價有差別
只係好多人唔知d架嘅來貨價係幾多
如果你知手造架值錢嘅地方係邊，又點會on99咁打句個架貴極有限呢？

仲有，依家真係愈嚟愈多人走去配d貴少少嘅架，如果唔係又點會咁多人去新黑之類嘅眼鏡舖配鏡呢？我相信嗰d人去嗰類嘅舖頭配鏡唔止一成

第二
如果好多人到買果刻真係唔會諗下去樓上買嘅話，香港就唔會有咁多樓上鋪賣眼鏡，無人去樓上鋪買眼鏡點會有咁多樓上鋪賣眼鏡呢？

第三
配鏡服務質素方面
不如你試下去"up眼“或者好“尊貴”嘅地方之類嘅眼鏡舖配鏡先吖，試下或者睇下人地係點樣驗眼同配鏡

鬼唔知去大舖或者細舖配完鏡之後可能都係係同一個工場車副鏡咩

有冇巴打知防uv鏡片點睇到？(唔係遇陽光會變色嗰隻)

好似要用uv錶測量先會知

我係去連鎖店，驗完眼三兩個鐘後有得攞，快靚正，最緊要係有人識中文，溝通完全無問題

防UV基本上唔會呃你,因為個技術要求好低
就算花園街40蚊副果D都已經有400

屌成7page 罵戰唔報價，垃圾post

真係可憐.講左我果副街鋪3000幾樓上2000幾比你參考
副副唔同價 而且又唔係我開鋪我賣比你
仲有老馮要答你?
唔信咪去返你D街鋪買囉

星期日

coating 牌子乜都唔講，街市50一副老花鏡，你考慮下

想下次去日本買副手造眼鏡 有冇咩鋪頭可以推介?
淨係識金子眼鏡

隱形眼鏡私鋪會唔會平啲

識配一定淘寶配
如果你知道自己近視度數
btw 上次去眼境城淨配鏡片比人屌
啲服務真係。。。
利申
大舖細舖工場直銷淘寶通通試過
宜家會去亮視點配一副正常用
再去淘寶訂幾副嚟玩

個人經驗
細舖如果車咗副眼鏡出嚟你覺得度數唔啱
九成九以下答案
"配太準對隻眼唔好㗎"
"新眼鏡係咁㗎啦，戴戴下就慣"

麥當勞同米芝蓮都有佢哋嘅價值
服務對像唔同啫

-.-打手? 點會比人吊.樓上鋪最有好大部份GE生意來源就係淨配鏡片
我前上兩個月先上去幫個FD淨配鏡片....好正常

買眼鏡唔係知個度數就得
散光都好緊要
就算你0度近視但散光深
都可以得返50%視力....
而散光人人個位都唔同.角度又唔同
上網配其實好唔準

會.我女朋友都係樓上配
但要分清楚個視光師可唔可以幫你配
因為有D老GE視光師.個牌係唔可以配CON
不過大部份都可以

咁就睇間野做法
因為理論上個鏡片唔岩佢地都係拎返去工埸換.
唔係洗佢地錢.
所以唔關大細鋪事.只係睇佢會唔會覺得煩

咁你就錯啦 基本上係你做咩度數實際佢做錯先會幫你做過，當然你同間行行街熟可以claim比你，而如果係驗眼度數問題，多數都係間鋪自己再做多對。

私鋪同街鋪D驗眼師根本都係一樣.唔會因為係街鋪佢會勁D
而且驗眼個程序基本上係係咁換鏡片換完照數出紙
錯GE機會極細
好多時係個客自己驗眼時人地問佢邊個清佢自己都講錯
就算你去大鋪都唔會換比你

巴打日牌手工鏡有冇認識 除左金子仲有冇選擇

咁你又錯啦 基本大鋪張單會寫明度數有問題會換 ，你唔洗水我啦 換度數既客我見好多

今日係樓上鋪佩左副眼鏡，鏡片係 Hoya，會唔會比人貍貓換太子？

(-) 同要鏡片袋真係 check 到？

hoya 基本上單光鏡會盡量留個(-) mark係鏡度，除非你隻架太細，如果VG coat仲會有個V字係上便，巴打細心留意下睇下有冇

收皮啦柒頭, 唔識又扮識
驗眼個程序係你想像咁簡單就好 咁啲視光師唔使讀5年書

講黎講去都係因為平幾舊水

去日本配完真係返唔到轉頭就真
連鎖店30min即攞，鏡片係hoya，一萬yen搞掂出門口

同樣質素的話，同香港價錢差幾遠？

瑞士寶肯定係大陸廠做，有時會運翻香港車鏡磨邊
樓主連依樣都唔知仲笑鳩人用大陸鏡

深圳東門大個1234mall有日本 jins. 真野黎，唔係老翻鋪

鬼唔知有好多野要讀?
你知唔知咩叫基本程序?
佢地讀好多眼科病同唔同GE例子
但呢D野唔會下下幫客人驗果時都用得著
你自己GET錯人講野又要衝出黎
根本9成客人幫你CHECK度數果個程序就係咁簡單
但如果你隻眼有D隱病.佢地專業都識睇出黎咁解

請quote出我話瑞士寶唔係大陸做果句

得得得, 你啱哂, 你話簡單咪簡單囉

又一個

自己都想搵啲樓上鋪配眼鏡
之前去大鋪配咗副千幾蚊眼鏡
覺得真係有啲貴
巴打可唔可以pm下我

你不如講下有啲咩程序咁難

正字特警

表情撚死返去你老母個閪度啦
仲好意思話人正字特警

雅蘭眼鏡城如何？

2:15 林宥嘉既眼鏡多唔多地方有

2000蚊買藍光鏡竟然話平
香港人其實好有錢

瑞士寶真係瑞士😂
其實
我唔知點講比你聽好啦
我打個比喻
其實一個鋪頭
最緊要係生意
當人流少既地方
每單生意一定要賺盡
假使街鋪有100個客人行過
有10%買
樓上得幾個人去
變相每單都要中

有咩好介紹
求PM

我係EGG求其配都要$700+埋單，用左半年鼻托上面條嘢電鍍甩晒，變on9偽中金

雖然框都係mic，但日本JINS 5000-12000已包框同Hoya 1.6鏡片，我都想知香港配要幾錢

不嬲都係細鋪/新X配開$4-500嘅cheap嘢，但d框同鏡都好快花

有冇人知完全唔接觸藍光又未必係好事，因為藍光話俾個腦知現在係日間，令人腦進入日間工作狀態，各種分泌都會受日夜週期影響，藍光就係作為判斷日夜的重要角色，長期唔接觸藍光就好似生活嚮北極圈長期面對夜晚咁，有可能患抑鬱症，所以防藍光眼鏡太陽落山先好戴

你估市面上濾藍光鏡片真係過濾晒所有藍光咩？

但無可否應香港好多人都長時間對住電子産品

又一個識少少扮代表嘅人

搵唔到 (-)

聽太多

反光用光管倒影照下隻鏡 再睇下，不過冇都唔代表係飛左你鏡，始終要睇你散光線位，可能車鏡就唔到姐

我係知幾多講幾多，冇扮過代表，唔好嬲打得唔得

我就講左樓上比街鋪平....
你就係到講藍光貴...人地其他樓都會介紹下去日本買淘寶買.先有得討論
一班人就叻唔切.一D又話2000幾貴又唔講下D有建設性GE建議
一D又話自己識人買所以平.但用呢點吊9我
真係冇腦好難講落去...

EGG果D係眼鏡之中算最平果D.唔汁TAOBAO

我係到比較緊兩間鋪價錢. 你就要搵位入識少少扮代表
誚藍光鏡唔係過濾晒所有藍光?
有咩關係? 姐係用貴D價錢去大鋪買就可以過濾晒所有藍光?
去細鋪買同一間廠平D就唔可以過濾晒所有藍光?
而且我有講過市面上濾藍光鏡片真係過濾晒所有藍光?
已經OFF晒TOPIC

再講過濾晒先至有用?

唔明淘寶點買有度數既眼鏡囉， 人人焦點都唔同 。。。

Btw any 樓上眼鏡鋪？

其實樓上眼鏡舖同一般細街舖有冇咩分別，我見到細街舖都有hoya authorized dealer貼嚮門口，我都會選擇相信，冇理由咁都仲有假

我淨係知道大街大巷
有咩事大家都會即時見到
均均真真

隻眼係你自己
中意淘寶係你自己選擇
我比唔到意見

去日本配你亦可以去
不過是否剛好在你須要的時候可以即時去日本而又就到平機票？

咩都用淘寶價去計大家都唔洗玩
淘寶咩質素咩誠信我不便多講
自己諗

我期待你可更上一層樓
衣食全部開始淘寶

樓上鋪我自己一定唔去
唔好理質素先
淨係焗住購物既感覺已經不了

樓主要搵食
冇計

我自己一定唔用二線牌子

咁歡迎你去學下成個屈光度數檢查
呢啲基本程序咁易咁簡單應該畀盡一粒鐘就學哂
畀本書你參考下
'Borish's Clinical Refraction'
頁數唔多, 千幾頁啫, 樓主咁天才應該好快搞得掂

其實樓上鋪冇咩人敢賣假鏡
因為有人報警好大獲
加上如果有視光師更加.唔會幫d賣假野做視光
但好多黑店會平鏡賣好貴
or用d個名好似名牌ge國產鏡
所以可以放心...小心個價就得

笑死.人地問左我幾次我先講我用咩牌子
都冇介紹過比人
而我都係話如果有錢就買菜司同hoya
點知我講左一次就比人無限放大
再屈你打手...笑死唔笑死

有咩要知我盡量答
不過我驚我呢d商場鋪收樓上鋪價會搞到人冇得撈

眼鏡星球
之前連登出哂位

我收人百五元對
幫我配半打返來

你個隻420我先收人500😂😂😂

你收再平可以推介比人...
但你睇下d人話成個鏡2000正價叫貴合唔合理先z_z
同埋係咪平過大鋪一節?

旺角啲丫姐派傳單叫你上樓上個啲？ 好似好伏咁

去開眼鏡88配, 識人有7折算係咁

試過去細鋪比人水, 整出黎帶左幾個月都唔慣

利申 鏡片用hoya2000幾蚊+垃圾框

太陽眼鏡既係邊買好

我剩係知十年前買中中地既鏡片 3-400 而家要過千

去台灣日本配都唔想比香港d串咀賺

講嘜尻呀

第一
都無屌過藍光鏡價錢

第二
“再講過濾晒先至有用”真心唔明

第三
我又唔撚係屌緊你

起晒鋼咁

btw我個人嚟講唔太鐘意用濾藍光鏡
用濾藍光鏡睇嘢會暗d，黃d，對眼嘅色準差d

真係要改嘅係個人用電子產品嘅習慣

我冇話平等於合理或者好或者有良心

只不過你以為樓上鋪等於平同好我有保留
我唔係講緊一定眼鏡行業
係講運作模式
因為樓上鋪
純講流量無得同地鋪或商場鋪比
佢地一定要靠eye catching 去吸引人
但我成日見有傳單68/88起添
但真心有幾多人用到呢種價落樓？
我份人中意明買明賣
我標價宣傳連起字都唔用
你想像下
點解50元剪髮唔開樓上鋪開地鋪商場鋪？
呢個世界真正要賣得平一定要靠量
樓上鋪一定支撐不到以量作平
佢地只能用平吸引你上去再諗辦法賺多d
呢個係生意模式考慮

咁不如去日本/台灣配
鏡片用非球面，整幾薄又唔洗加錢

配過貴既番唔到轉頭就真

日日戴住 戴足幾年
我真係唔敢放副平野係對眼前面

好撚驚D樓上舖度錯

去開夾到你未配囉
不過真心拎來調較時客客氣氣
我地免費幫你調較其實唔係冇成本
條件建基於我地生存到
如果當大家最終算到盡唔比我地營運到咁最後我唔排除到時可能調較眼鏡要收費

咁又唔好講到私鋪好似好有市場策略咁
基本上我所知就係好多比唔起街鋪租就上樓
而上左樓成本已經減左好多 所以唔係話佢賣平左就利率少左
都唔會因為咁而賣假貨 只係香港人依然有種心態就係貴就好 但唔諗下點解會貴左
先搞到好多公司係香港特登要賣貴啲 反而先有人買

上樓鋪平租？
唔好玩
佢只係同等租值租大左

仲有
大街大巷賣假貨機會多定執左唔多覺既鋪機會多？
自己諗
上樓鋪等於平
咁點解冇樓上鋪做50元剪髮？

樓主應埋我先啦，唔好以為做生意咁簡單喇，一個客冇左就係冇左，你堅持唔換比客只會令你輸左個客。唔係個個客都係幾舊水幾千蚊配副眼鏡，你問下你屋企人 MSV+ precision superb果啲幾錢對

樓主似識小小，以為自己睇通睇透，巴打同行 做邊區

屯門
慳極都用明達

入行咁耐一對瑞士寶都未賣過

如果配1.67鏡
依士路 瑞士寶 HOYA 呢3隻牌子點排？

應該唔會架巴打，
如果你咁淺散光其實做唔做成本都係一樣。
唔比散你可能真係你好淺或者驚你暈
你問佢有冇得平佢話有一係就轉左你鏡一係就真係平左比你

btw你新眼鏡睇野清唔清？ 如果唔清建議你拎返去同佢講

不嬲幫襯開樓上私鋪 2月想試伯伯 一個眼鏡框都成2000蚊 隻鏡咩都無防都成600蚊 最後去番樓上私鋪 框加籃光UV鏡都係1500蚊左右

利申 2歲開始戴眼鏡 由600度遠視降到100度左右 一直幫襯樓上私鋪

只知道一定唔好幫襯egg呢間濕鳩嘢

根本係好多人盲支持D抽水大鋪
又唔諗下D租都係成本.死都屈人D野係差過大鋪

EGG果D全部係大陸架黎..仲要係平果D
但扮到好似唔算太低級咁....

我唔知佢係咪有心呃你
但題外話如果你散光唔深其實唔用真係好過用
因為散光鏡其實只係FOR你向前望先最準
你望左望右個角度已經唔同左
姐係話其實散光鏡望唔同角度物件會變形
成日帶住一來會好攰暈.二來我自己覺得會令隻眼變差得更快

要平一定去日本配
jins鏡架配 hoya超簿鏡最平5000yen，簡架靚啲最貴10000yen 度數唔深30min有得攞

依家嗰副喺egg配，佢啲款好似好睇啲
依家想再配過副，邊間樓上舖有類似款？

點解唔去日本配...
之前去jins 配左副hoya全視線鏡片既框 都係港紙1千 仲要個框算係間鋪最貴

錯哂concept
使唔使介紹多本書畀你
btw 樓主做咩唔覆我, 學完好簡單好易既驗度數未?

佢連我都唔敢覆
佢似樓上鋪老闆屋企人
想吹奏但知識不夠

diu 連散光都未理解到係咩就亂up
cyl鏡 你去google下先啦
驗度數以為真係淨係比鏡你揀咁簡單？咁人人都做到一牌視光師啦

Ching, 係咪其實high cyl先會higher aberration 先會暈？

頭盔：未grad

其實cyl就係lower order aberration

Wavefront 其實可以矯正higher order aberration
That's why freeform aspheric lens is good for high cyl px

astigmatism 係2nd order aberration
易暈係因為有meridional minification, especially oblique astigmatism

配菜鏡咩價位到？
200近視 50散

其實樓主你又唔怪得人爭住嚟屌你嘅

你屌人買貴架用平鏡
完來你自己都係五十歩笑百步
之後你自己就話自己有錢就用菜司或者hoya
你話笑死唔笑死

之後又話視光師要做嘅嘢好簡單
簡單嘅話呢個職業就唔洗要考牌啦
你睇佢哋做嘢好簡單但係又唔清楚佢哋要讀嘅嘢要做嘅嘢係咩就唔好衝出嚟柒啦

你又屌人吹奏大舖
你咪又係到吹奏緊樓上舖
當然你要搵食呢樣唔怪得你

你成日講埋晒d阿媽係女人呢d一定唔會錯嘅嘢
你一定無錯嫁wor

你成日話人起晒鋼咁
第一 係你自己起晒鋼先
第二 你睇少人哋嘅專業
當然一定有人做嘢係求求其其嘅
但唔係全部人係咁

btw#238嗰道你咪覆我呀樓主

我係叫人有錢就用菜鏡Hoya
果啲又要買貴鏡架 又要求配最平果啲鏡嘅人唔好笑咩
驗度數果Part係咁簡單 有幾難 正如醫生夠難做啦 就代表醫生所有做嘅野都係難？ 如果真係好難 點解三牌視光都可以幫人驗 佢地只係得經驗冇正式學過
我呢個Post就係話推薦樓上鋪 咁我都唔可以吊大鋪唔好呀？
駁唔到就話呀Ma係女人 唔該收皮
而且人地連我個鏡幾錢買都未知就針對個牌子係到講性價比 咁都係我起鋼先？

講到三牌視光師
你都露露地底幫屋企人或老闆吹奏

你用醫生嚟做例子好好，我用返醫生例子覆你
一啲你望落簡單嘅Procedures，背後嘅Reasoning，結果嘅interpretation先係啲professionals 值錢嘅地方
你去睇醫生佢好似求其睇睇你有問題嘅地方，按壓下，郁下，或者照下喉嚨
最後先會作深入檢查例如去照CT 做lab test
步驟係好簡單，但點解要做呢啲Test？對得出診斷有咩用？點解其他test 唔使做？全部都有原因，唔係你簡單諗換下鏡有幾難，都仲未講點判斷個patient 畀嘅反應re唔reliable，再要用咩test 去confirm 結果。
最後，如果一個無Science 底嘅人做度數檢查，其實一路做，佢都唔知自己做緊咩，只會永遠跟死某一啲步驟，個patient 一有unexpected 嘅反應就會企左喺度，最後咪copy 度數囉

算啦
每一個人都覺得自己識既野最值錢
人地個d唔值錢
你攞支鉛筆畫幾畫出左個掃描
邊度值錢

咪就係話你係到開post吹奏樓上鋪lor
話大舖好你一定會話嗰d人最好去返大舖

大舖配鏡貴過樓上舖
呢樣係阿媽係女人嘅道理
而呢樣亦係你屌大舖嘅其中一個point

anyway 有心入行嘅就讀多幾年書
祝
生意興隆

貴架平鏡有咩咁好笑

佐敦間新光軍配鏡o唔ok?

有冇邊間樓上鋪有 Chrome Hearts 眼鏡買？出面買食水深到

好笑嘅係樓主屌人用貴架平鏡
佢都係嗰班人

有嘅話你驚唔驚買到假嘢？

本來都唔諗住再回, 但OP係都要一再重覆咁講
你而家係用緊<$500既大陸鏡片, 同>$1500既貴鏡框
點解你可以一路用平鏡貴框,一路笑9人, 我理解唔到

講到樓上鋪啲視光師冇考牌咁

千五蚊架有幾貴？ 垃圾egg啲大陸架都八舊 而且瑞士寶藍光鏡低反光唔洗五百？ 你講入貨價朋友價？ 我全部講緊冇折扣價

我笑鳩人之前係回緊有巴打話見人二三千買個架又要問人兩三百配鏡邊到平 我好同意佢講法wo

又係你自稱3牌冇考試老人牌

仲有
回應下我個50元剪髪理論

勁喎，我打左成篇文你一句就回應左，中學雞嚟？
我上面只係話無Vision science 底嘅人驗度數會有問題，無指明邊類人，不過咁，2，3，4牌質素有幾參差我都唔需要多講，我唔排除有啲會叻過1牌添

講太複雜佢唔會答
不如集中討論番佢個假設有幾錯仲好

邊間大鋪做到呢個價不如介紹下？

咁就代表樓上得三牌？

首先我講步驟好簡單 不如睇下我回應緊邊句先好麻 係有人先話係樓上有機會配完唔準 個度數錯 我回應多數係工場錯 視光好少會配錯 因為係佢keep住問你你清唔清然後抄數 你就講一大堆如果唔係專業嘅人會點點點 老細 樓上果個都係視光師黎 有牌嫁 你比喻到好似人地冇牌咁 真係講晒啦

法例有冇規定 開一間眼鏡舖, 一定要有 註冊視光師 ?

仲講比喻
你走上樓上睇完價再去街鋪睇下價咪知邊個平囉
Ok 你話樓上係會賣假野 間間都賣假野？ 你又話視光師 咁樓上夠有一仔 要有經驗夠有三仔
你可以話唔係間間都冇假野 唔係間間有視光 唔係間間都平
我個Topic已經講左第一次去要搵定一間信得過先

我有講全部都有？ 我有講是但搵間都冇伏？

梁國雄你冷靜啲, 我唔知你地上邊嘈乜既

我剛剛入嚟既啫

我嗰條 真係問題嚟

佢起晒鋼

比咩喻啊
你假設樓上鋪平
我話樓上鋪會因為少人流所以不會以量制價
我叫佢列舉50元速剪既樓上鋪例子

驗度數果Part係咁簡單 有幾難 正如醫生夠難做啦 就代表醫生所有做嘅野都係難？ 如果真係好難 點解三牌視光都可以幫人驗 佢地只係得經驗冇正式學過

呢句係佢講

佢咁樣講係侮辱緊人專業
等於話
放射治療師按個制照x光
Pt做下按摩咁上下級數

我建議你欣賞下世界
留意下每個人為社會出左嘅力

好好笑
我代答下啦, 法例規定驗眼一定要有視光師, 所以有啲會淨係copy度數唔驗
有啲就偷雞無牌驗, 畀人捉到最高要坐監 (不過通常罰錢就算, so far好似無試過要坐監)
有啲人完全唔驚罰錢, 講真佢罰幾千銀分分鐘一日就搵返返嚟, 而且要捉人無牌驗眼要放蛇又盛難度好高
所以最好驗之前check下有無執業證書先

係你侮辱緊人
人地有一部份野係易做
就比你屈到我講到全個職業易做咁
加上我又唔係話由我做.都係講話由樓上鋪D視光師做
你不如講下驗度數果PART要點做囉
倒立做?

正如護士幫人探耳仔.
我話對護士黎講果PART好易做...
你就走出黎話我侮辱緊護士
人地又要讀乜又要讀物咁
係到遊花園

想要認同
你不如話我支持納粹丫

反應咁大真係好柒
上網預左比人亂屌架啦
咁認真做乜

樓主#203個回覆唔係侮辱緊人地嗰行
咁我都唔知係嘜喇

你吊人人吊你 大家咁話

回覆下50元剪髮講法啦

咪係,樓上鋪Ｄ佬好古惑，佩錯focus唔arm又唔換

真係有爭執
你估大街大巷間鋪悪d定樓上鋪惡d

正確

我去愛士你, 錯focus即換唔講野

其實你知唔知工場點運作？

講到驗眼好簡單 唔會驗錯 車邊好困難 多數會錯

算啦, 同佢解釋真係嘥氣, 解釋左咁大篇幅但佢淨係睇到其中一句, 到最後話要倒立做先叫難

飛左你鏡都唔撚知。

介唔介意公開間鋪名 有興趣上去配 tg: hikarulol

大家咁話. 你地咪又係唔睇我回緊人邊句針住幾個字係到嘈

垃圾開垃圾鋪頭

小學雞5p表情撚樓主

樓主仲係唔敢回剪髮論
似乎擊中要害

垃圾樓上舖都有人吹奏

樓主淨係想起爭論位拗
無理性討論

不如樓主教下我點驗眼？

咩人睇咩野嘅姐 正如我回應左咁多論點 都唔見有人用論點駁嫁 然後就針係果啲咩我話驗眼過程易果一句係到嘈 又針住我用咩鏡片

我Topic係講樓上平過街鋪
Ok可能你話樓上視光師廢 街鋪勁啲？咁唔該你指出點解街果啲勁啲 而唔係係到講我睇唔起視光師

如果你話街鋪同樓上一樣貴 咁唔該講下自己邊到買幾錢 而唔係係到話我用緊咩鏡片

真係邊個唔係理性討論 好肉酸

中心思想 樓上鋪同街鋪一樣
但價錢平啲 請駁

又係啲假登仔
本末倒置

已經回左 樓上平過街鋪明碼實價
你駁唔到先要用其他職業做例子
舉完個例街鋪啲眼鏡就會賣得平過樓上？

2百幾元餐
冇起字

眼鏡88定egg做緊呢個價

我做緊

邊間？ 唔吊你打手wo

屯門商場鋪
一個起字都冇

無人話過樓上視光師廢啲，樓上都有1牌，街舖都有4牌，我只係見你講到驗度數咁簡單想請教下你點解會咁覺得啫，你又唔正面回應，咁咪唯有再拎住個Point 問你囉

你某啲論點有問題人地當然係會質疑你，你唔畀得人質疑就唔好喺討論區開post 啦，返返你屋企人間樓上舖打飛機啦

我想問下呢幅鏡片街外樓上鋪會平幾多。

漸進鏡，老花加散光。

貴在Zesis漸進姐

係室內專用鏡

早排去雅蘭中心配咗副眼鏡，平靚正

樓主話大鋪賣2000既樓上鋪唔洗1000

你依對應該唔洗1750

btw $3500係Ziess既 retail price

lm

樓主用瑞士寶竟然話hoya貴

係唔係呀？ 之前向東京買落兩幅框仲未配鏡片，樓上鋪有咁平我狗衝呀！

要問問樓主邊間 btw巴打125 add配officelens 中近應該勁闊 如果係配2米design仲爽，東京買左咩框

已經有巴打要戴漸進

瑞士寶呢d垃圾留返比佢用啦

比兩塊你分都分唔出啦

咁你就唔好一早教人點配

講到樓上點好
人地提出質疑你就縮

條友究竟做乜鳩
初初開post講到塊鏡幾咁重要，笑人地用貴架平鏡on9，點知佢自己正正係呢種人
俾人質多兩野就話人分唔出平鏡貴鏡

咁多頁post淨係識東拉西扯，對眼鏡既認識甚至連一個比較熟行既消費者都不如
好彩佢冇開屋企人舖名，唔係既話就多得佢唔少

我都唔明
其實
各有各做
冇咩所謂

我話樓上平
然後駁我貴 又講唔出邊到大鋪平
又話我用咩鏡片
但結論係我講東講西
笑死唔笑死

唔通我可以一蚊買部小米 就一定要買iPhone先叫識電話咩
笑死唔笑死

依家就係成班駁唔到樓上平
轉移話我用瑞士寶 笑死唔笑死
重點我冇推介比你用

樓上有幾平？
我明碼實價唔寫起字收人150元一對鏡
點解一定樓上鋪平？
人地答左你樓上鋪做唔到量所以要做大張單
你有回咩？

回左當冇回?
第二你個邏輯就係為駁而駁.
我冇講樓上平過100%地鋪
至少我目前都未見過
人地提出TAOBAO平...日本平....OK....咪當交流
你就係地點都冇講.一句我平過你
你WIN...然後? 我出意就係等多D人買到平鏡
你出意就係係到駁
OK冇問題.你有平GE咪講出黎囉.駁完又唔見你有實際建議
你想講比人知有人平過你但唔講你知....定係你識得多過我?

淨係配Jin's

Apm間木九十
有冇巴打配過

LM

你屋企人做呢行？

想r生意定無知？

藍光蔡司都係2000 普通伊視路一千內啦
R膠框點會過到千？

睇睇下原來樓主都幾有心

Btw, 樓上舖fans

但我都鍾意買啲入口鏡，個款好j，yellow plus Eyevan 同有隻荷蘭時裝牌子viktor & R都幾好

以上既樓上平過千到半價不等，真心好。

v&r好多假嘢
平得太多嘅話自己小心d

樓上鋪做唔到量
假貨唔會起大鋪度銷到
咁假貨會起邊度出貨？
掂行掂過既鋪賣假貨機會多定山卡啦賣假貨機會多？

人流多既鋪驚客嘈同投訴機會多定死角鋪驚你爆鑊多？

解釋到以上問題你未贏囉

仲有
自己話二千元配藍光鏡
跟住又自爆戴瑞士寶
咁係咪話比人聽

二千元配瑞士寶？

邏輯思考力上
樓主有好大進步空間

屋企人做呢行個個都講到間鋪係自己開家族生意咁 咁做飲食未個個都開酒樓

一時又話樓上鋪散貨以量取勝
依家又話樓上鋪比人投訴機會細

講到尾原來係話樓上鋪會賣假貨
咁姐係如果樓上鋪冇賣假貨
就完勝街鋪？

仲話自己視光師
你副眼鏡一定係得鏡片冇框
用手拎住黎用
邏輯

我當比人投訴機會一樣
你覺得一間大街大巷比人投訴然後比人見到跟著間鋪會唔跟進機會大
定一間死角鋪比人投訴跟著唔跟進機會大

我冇講邊間一定賣假貨邊間一定唔賣
但如果計流量放蛇等因素
你估邊個界別出事機會較大？

二千元配藍光鏡wo....呢句說話應該唔難明？

好多頁前已經quote晒佢自相矛盾既字句出黎
直接當睇唔到, 仲可以話返人冇邏輯
正常人係唔可能同OP呢種人討論到, 因為冇邏輯係大晒, 你冇可能降到同佢同人水平去討論

屌
啱啱先喺樓上舖有不快經歷

咩經歷？

唉
我一直想理性討論

太子始創對面

more

我藍光鏡唔係淨係指鏡片 如果你要針住一個字講Ok我錯 小學雞 我之前都有解釋係成副鏡 點解你又可以當睇唔到講多次嘅小學雞

essilor 呢家有冇唔是鑽晶 coating

其實唔緊要架 你要講到咁簡單同一樣野一定係樓上鋪平啲。你講到平一半有多，唔好玩啦，你冇事冇幹咪好囉，有問題既話睇下會唔會幫你搞架姐，仲有用士多同眼鏡鋪比，講到咁簡單，個個入到黎自動波揀框揀鏡，自己自動自覺拎幾千蚊出黎比你賺就好啦 仲話唔係侮辱專業

點解冇人講下essilor 個個都講Hoya

essilor 之前帶過對1.6 asp 一返黎就爆左coat

幫你打左去依視路問 依家現貨鏡全部都係，訂鏡就可以request唔係，不過冇人會咁做

樓上鋪係咁撚掂就唔會有街鋪

有時專業係講口碑
樓上鋪同d 雜鋪細細間個d
是但請條友牌都唔知有冇做視光師, 驗眼裝備又簡陋, 是是但但鳩咁撚柒
同我講專業? 可能是但搵條frd扮

眼鏡最緊要係度數準呀柒頭
你唔係樓鋪賣衫賣模型, 眼鏡帶唔岩好撚大獲

係我心目中, 樓上鋪可取既只係價錢
毫無專業可言, d眼鏡架又亂咁放, 垃圾崗咁撚樣

不過百貨應百客
係我心目中如果眼鏡係電器產品, 咁街鋪 = 百老x, 豐x ; 樓上鋪 = 先達
正如點解先達有生意就係咁解

同一個種鏡片.大鋪賣緊2000蚊..私鋪唔洗1000蚊

而我自己一向預2000左右買藍光鏡.
用開果種鏡如果係大鋪買冇3000都搞唔店
所以價錢真係可以差好遠

我諗智商正常唔會覺得係捉字蚤

Rx 其實可唔可以做到 244 度散光咁
成日覺得225 同 250 都唔清

留名待笑

聽講hoya能力上做到12度一跳

巴打近視幾度？

如果唔深近視 HOYA 1.6 stock片cover到300散

可以搵到24x散先車，不過244同250都係爭小小

配個眼鏡都要打咁大段野

OP: A
正常人: A錯
OP: 我係講B, 你捉字蚤
正常人: ...

OP: A &,...,&Y->Z
正常人: A,...,Y都錯
OP: 你駁唔到Z錯就拉開話題
正常人: ...

鏡片應該用咩抹？

睇過專家訪問話眼鏡布唔咪for抹鏡片
只係用嚟喺眼鏡盒裡面作保護用途

內容農場都信

點解有街鋪 咪因為有你呢啲人呢啲諗法囉
你話樓上鋪有假貨 有假視光師
真係有呢啲黑店 街鋪夠有啦
但唔該唔好講到賣假野 冇視光 先會開樓上鋪咁 絕大部分樓上鋪都係賣正貨有視光 視光仲唔係果啲垃圾新仔
因住比人話你辱人地專業

叫人垃圾新仔就唔係侮辱專業
人地質疑樓上隱閉出術機會大d就係侮辱人專業

你講既野有冇公信力我唔知
東方就放過蛇

我都唔想出核彈

人地唔係用佢口中既垃圾新仔
可能係幾廿年經驗架！！
你識條鐵

我去左旺角間new black optical配左副日本手造眼鏡，連hoya鏡，三千八左右，好貴，但鬼叫自己貪用靚野，想問呢間野有冇伏，我見佢觀感好俾到人信心咁，但都想上黎問下

我老豆做咗三十幾年眼鏡廠我都唔知自己用緊咩片
直接喺鏡片廠搵華哥搞，戴緊副全視線廠價都$1200

快記？明記？

可唔可以比你老豆contact我 想拿貨

我老頭子幾年前退咗落嚟喇

珠江？

唔是
唔好起底

咩鏡

框定片？

鏡片

咪話咗唔知囉.......我老豆幫我托廠直接車，淨係知係新款全視線，車入面都識變色果隻

樓主中左核彈深潛

佐敦地鋪有清泉
利申全家都係個到配，個眼鏡佬真心會幫你搵副襯你既

樓主
8間你吹奏嘅鋪
7間無牌啊

就算係200$鏡 但我睇野睇得清就得啦 關識唔識眼鏡乜事 使唔使比左威字你

荃灣有間眼鏡夢工場，係個間配過幾副，應該唔係黑店掛

有副購自日本全新
TB-011-H 49size NAVY/SILVER
全新齊set 4000蚊

放鬼埋副 nicky X celluloid 黑色上目限量版佢
全新齊set 2800蚊
TG: Karsar_k

好似無乜人推薦邊間樓上鋪係無伏

投先忙緊應唔到有位全視線巴打 十萬個唔好意思
再有巴打嚟可以直接找charles

驗眼，唔係喺全黑房度驗，用電腦驗完之後，佢砌好副鏡就問我「睇唔睇到」同「清唔清」，冇度兩隻眼距離，冇換鏡片我試，我以為佢係跟番我之前嗰副度數，出到嚟佢話我深咗 25 度，我諗度數加得唔多，應該冇問題 (我知我呢度ON9 咗，請勿屌太大力)
拎眼鏡嗰陣，道理上佢應該幫我較好眼同耳個距離位，但係佢連起身都唔起，就咁隊副眼鏡俾我自己試，我叫佢較鬆少少，佢就同我拗到死咁出，結果鬆到跌落嚟咁濟，然後佢串番我「咁你頭先又話緊」
返到屋企，先發覺鏡片有花痕，打返去問，佢話冇可能，出廠嗰陣唔係咁，但係我途中都冇撞過/抹過眼鏡
帶咗一個禮拜，真係覺得好鬆，十零秒就跌落嚟，咁就返去較，同埋我唔可以放鬆對眼咁睇遠嘢，要好似鬥雞咁先睇到，對眼經常好攰，去到間舖，佢仍然係死都唔肯起身睇我眼同耳個距離，結果係夾硬較緊個耳腳夾住就算
我同佢講番塊鏡片有花，佢話番我「你唔一早講，而家攞番去間廠會咋型架」，屌，一早講撚咗，又話我冇講
再同佢講話我帶得唔舒服，想驗過眼，佢話度數深咗丫嘛，但係我唔係好信區區 25 度會帶成個禮拜都適應唔到，跟住佢話「嗰 25 度你自己要求加上去架，要換鏡片就要加番一百蚊」屌你啦，我幾撚時話要加度數呀，上次驗嗰條友究竟有冇牌？明明張單寫度數唔啱一個月包換，而家屈我加錢
間舖係咁屈鳩我，食屎啦樓上舖，屌你老母
SORRY FOR 千字文，因為我好撚火

間野超仆街

配咗幾錢?

六百五，雖然唔係話好貴
但係都要屌爆佢老母

感謝分享
會唔會開名

咪一樣係咁投訴，海關銷委會。
去地舖都好，但地舖一樣好難保證，你都係"覺得"好啲。

屌，樓上舖你唔係搵夢工場黎講阿嘛？
有好多好似上目咁專做貴嘢，全部老闆係視光師做過大舖幾年，有好多有分店多中高產熟客。
定係你根本唔會買過千眼鏡所以討論藍本先咁狹隘？

之前有留意 副架個樣好唔討好 我揀咗ush

係淘寶買左個框想係香港配鏡片
有無巴打試過邊度配無伏?

旺角，達利嗰間

依視路鑽晶全視線 Rx 幾錢度
戴咗三年想配過副

眼鏡我唔清楚，不過我上星期買隱形眼鏡，咁我買開都係百3，4蚊一盒，咁我去開旺角咪諗住上樓上鋪睇下會唔會平啲啦，仆你個街，370蚊兩盒，食水仲深過啲連鎖店，我緊係唔睬佢啦，跟著落返去女人街見到有間細細間嘅又問下價啦，屌你125蚊一盒，可想而知班仆街係幾咁唔老實

同樣係樓上舖
喺觀塘旺角呢啲地方賣垃圾都可以生存
但係喺中上環就冇得咁玩喇
(梁匪賊英同龍蝦都係喺樓上舖配)
所以op用樓唔樓上舖嚟分類其實都幾以偏概全

成日話貴
我可以同你講
佢面積可能細
但唔會貴過樓上
因為樓上一租就要過千尺

似乎十間樓上鋪九間都係伏
樓主想吹奏都幾難
唔知係咪我樣衰
我去過幾間都比人屌
心諗比錢你賺都要比你屌

樓主請正視現實
啱啱又有巴打中伏

度數咪包埋散光囉
唔通個視光師自己車埋鏡片咩
視光師都係比個度數工場師傅幫手車
同你上淘寶訂根本冇分別

你啲口吻同啲樓上鋪一樣
有問題一定係個客問題

唔明點解呢個post講到樓上一定平啲一定cheap啲一定up dup啲
大把樓上係sell專業sell驗眼sell質素賣貴嘢
不過你班人格價格到最盡, 要搵最平梗係搵唔到果類

新輝唔錯
不過上次一樣比人屌
上次(n 年前)拎舊眼鏡去換新鏡片
問下可唔可以順便驗眼
視光師/唔知乜水
我

做乜要驗？睇唔清咩？
冇 諗住驗下睇下會唔會深咗...
你幾歲呀？十歲呀？大人大姐點會無啦啦深咗呀？諗住免費驗得唔好晒咋話！驗囉！咁鐘意驗咪驗囉！......

跟驗幾耐屌幾耐

所以我都唔明咁認真覆條友做咩
玩走咗人搞到冇得笑喇

聽落有啲似我個四仔舊同事

新輝hoya 咩價？

可能樓主係樓上鋪啲腦細

1.76雙非
完全唔似一千度

幾錢

日本配完如果個架要較
點算

好聲好氣唔該下啲師傅可能幫你較嘅

我早幾日做對900度1.67單非，自己車完都佩服自己，車出嚟似600度

個客無理budget
我再三同佢講好貴
因為得一家出
我收佢3300

最近想配副新眼鏡，如果1000度近視200度散光，想做防uv變色鏡，大概咩價?

去過數字連鎖店問剩鏡都三千幾

3000幾唔貴啦
全視線1.74好貴番
唔變色就1000

香港買金子眼鏡要幾多錢？我留意到旺角開始有

要平咪唔好用全視線囉

全視線咩黎？其實我唔太介意重同厚，都帶左廿幾年慣晒，只係想合理厚度加有變色防uv就ok

唔揸車，但成日望mon工作，其實洗唔洗防藍光或其他野？點樣配可以keep到塊鏡2000左右？

同問
問過價貴能到痴線
貴日本好Q多

1.74係厚度？果d咩球面非球面其實係咪真係好大分別？

全視線係一隻變色技術，比依視路控制住，所以會貴。
而家各大廠都有做自己變色
如果你唔求大牌子，1.67變色有機會2000內落樓

你呢個度數戴球面厚到你唔想戴
1.74係最薄，不過價錢比1.67貴一倍

架在日本買
鏡留港消費吧

巴打舖頭係邊？
香港賣眼鏡架同鏡片真係好撚貴，唔識人既話基本上俾人劏硬

屯門啊
近唔近你先

柏麗？

唔做上樓鋪啦
友愛商場
講起柏麗先嬲
剪頭髮等𨋢等左半個鐘

hands？

旺角有冇邊間樓上鋪好？

why

係
賣衫對面

求pm

樓主屋企人們開樓上鋪
要問佢啦
不過真心講比大家聽
除非間樓上鋪得300尺
否則尺租平但尺碼大
租唔平得幾多

或者咁講，如果你真係唔至在，用係大公司度起碼售後服務好同投訴有門

我平時去果間樓上鋪一上到去D人已經識叫我X生
明明about 2年先去一次, 所以樓上鋪d人都真係唔簡單
大鋪一定就無噤好服務, 而且有人情味
同我反而認為大鋪先黑店, 上次同朋友去某88拎太陽鏡
平光無度數都另外收佢6百, 話因為用咗zeiss鏡

我應該幫襯過

多謝支持！

呢個 OP 樓主 真係好撚ON9

去攞眼鏡時佢額外用袋裝住兩塊鏡片俾我，有咩用意？

樓主已經中左核彈

如果你係用舊框齋配片或者太陽眼鏡，嗰兩片係原本的片

講漏左，眼鏡係新配架，我以為佢俾我爛左有得換，但我又點會識換

咁應該係demo片，通常冇用

放副 nicky 黑色賽璐珞上目限量版
全新齊set 平過原價放 岩款可以搵我傾
TG: Karsar_k

有無師兄推介去邊間好d?
800度近視, budget 6,7百左右
深水埗區會比較方便

你以為鏡片買一對送一對？？？？
咁天真

琴日問過, 1.65 好似2000幾

.

呢個價同chain差不多喎

我本身有副鏡係egg 配，但想配過個鏡片，平平地咁配有冇邊間推介?
唔想番egg 配鏡，配兩次兩次個度數都硬係唔太準咁

唔近不過有時會入去
有隻架都未配鏡，搵日去搵你八下

入開先
唔好特登來

都係你地搞到人哋潛晒水

東方日報做嫁個放蛇
我實推到上水

巴打可唔可以pm個地址比我,thanks

屯門友愛商場
中庭
賣衫鋪對面

冇近視
想配副藍光鏡
$1000樓下有冇邊隻鏡片推薦？

平光唔洗咁貴
一般成副6-700內

我3百幾散光，仲有近視
係咪唔應該番大陸配？
我有fd 東門配88人仔搞掂好吸引

配完戴壞眼唔好係香港搵人救你就得，由佢盲

好撚驚
咁香港配算

架你想用大陸我冇意見
鏡留香港啦
都係300元右

有咩鋪頭介紹啊
樓上鋪ok 的
最緊要平
我諗住配副圓形眼鏡玩下咋
唔洗牌子都得

我想配幅呢D

咁落力插我原黎自己做打手想做生意

咁人地報紙放你啲心頭好放到冇牌喎
至少人地有牌做生意

喂近我喎
我月尾翻到香港搵你配先

好

解釋下東方先啦

仲有
我都係做街坊生意
有拉登仔嚟我歡迎開心
但如果要好似樓上鋪咁靠打手我做唔出

人流強
夠我營運啦

諗下辦法改善下你屋企人間鋪個型象吧

東方日報點拆啊

去egg都好過樓上鋪啦

視光師巴打
淨鏡散光3xx 近視2xx 要幾錢呀？
如果無咁易花既又要幾錢？

今日好病返唔到工 大家保重身體

1.6 都係400

樓主屋企人間鋪可能摺左

請問二千以下，可以配到yoha全視線+抗藍光鏡？

近視500到，散光100

求指教

最新消息
全線依視路全視線附有防藍光功能

依視路全視線唔係a4先防藍光？
好似仲有a3賣喎

最新消息
唔洗prevencia

星期日先你度配左兩副全視線加prevencia

問過
Prevencia再強d

想問一下有咩樓上鋪信得過又抵屌
利申 做左十幾年水魚

睇完東方報導仍堅持🤔

係咩
我冇爬文
話時話視光師巴打
想配眼鏡邊度最好?

去過日本配眼鏡，返唔到轉頭
香港大鋪2000細鋪1000，日本分分鍾500仲有找
年年去日本每次都配副眼鏡

我老細副眼鏡過萬蚊，聽佢講用左10幾年，除返開超值

係咪都係去返大鋪最好?

自己選擇
可以問我比個市場平均價你

其實係想知有冇D可信既細鋪
大鋪個價企得硬就預左架喇

唔近我就冇辦法幫你
一般你預公價八折以上

新鏡近視減咗25度，散光支軸郁咗5度
戴咗兩日都覺得遠嘢冇咁好

有冇計

起我度配？
拎番嚟幫你研究下

係上水配
配完先見到你原來係TM咁近

直接去poly配點睇？

你係邊頭

想配眼鏡，有咩地方推介
利申：屯門人

屯門

Pm地址

想配太陽眼鏡
500度左右
係咪會好貴

冇可能 你老細貴根？

岩岩先618上淘寶配左正品rayban 定制明月鏡片 500搞掂 清過依家副依視路 因為調左少少度數

利申 內行人

話自己行內人竟然會淘寶鏡片同架
祝君早安

我就覺得係驗眼有懷疑啫，驚細舖驗得唔準
不過我係窮L所以都係繼續幫襯細舖

600度近視
275散光

要成日對電腦， 應該配咩鏡片好
budget $2000內

好過買你地d阿波羅先啦

點解淘寶好d?
解說下

唔比你賺都要解說?

得啖笑，講完一大輪戇鳩野後加個行內人利申佢唔係諗住咁會有說服力下話。

好過你每粒字都係垃圾

你點話點好啦行內人。

又係D戇鳩仔同行? 又係個D以為識較副閪架就巧叻叻個D?

你冇要求 佢比最貴既蔡司你? 報蘋果啦

佢仲開埋post插埋淘寶tim 係連登呢度賺巴打錢撈掂左全視線650加到1500

行內人連訂造同現貨都唔識分....

其實唔係行內或者離開左唔清楚冇咩所謂

但唔好扮行內......

邊隻牌子transition定製賣成$1500? 又唔講得?

細舖其實湯客個方面可以仲癲過大舖 亂叫你買蔡司平光 用左阿波羅你都未必知 人地又係老闆又股東又視光司又幫你配 一手一腳搞掂晒 無法無天無監管 到時捉到咪話唔好意思拎左另一個客個副比你 反正都係平光 冇散光線位任佢吹

蔡司有mark......
仲有
無法無天係咪講緊樓上鋪網上鋪

攞哂牌有哂鋪有br大街大巷咁都驚？

咁請相信淘寶吧

我話未必知 又唔係講你 你咁緊張跳出黎講有mark do what? 個個都配過蔡司知有個幾乎睇唔到既logo咩？

問左四次冇回應🙈🙄🙄🙄

個z大到....

未答左你本地
番去影個餐牌比你睇大牌子

本咩地 咪又係大陸造 加個名上去 分分鐘同大陸淘寶最cheap個隻康視頓一樣 價位又差唔多🙄

其實1.6 9成都係同日本三井攞胚料
算啦
你睇下幾時再投身呢行啦

人地成700近視 仲執隻1.6比人 行內人視光師🙄

1.67係好貴
我早幾個post講左
如果細架1.6都唔錯啦

想配藍光鏡，有無好介紹

有冇要求

有冇推介邊間

住近邊

700度就算揀隻大架(光心距離邊緣35mm)
厚度都係差得0.4mm
內行人劏慣客下話

想around 1000頭左右 ，睇下有無邊間抵啲，食水無咁深

其實係黎緊份工要長期用電腦同埋對住啲圖，聽講藍光鏡望電腦會無咁攰，就想換過副。本身用緊rayban框，又好似食個牌子咁，唔值咁貴

而家有批rxxxxx個字抹下都甩

有無巴打知 thx

我果副已經甩左一邊

1.6濾藍光
2000唔求蔡司一定冇問題

發夢見到Made in donguan

黎緊都係簡啲平框算了

冇所謂
我都話你中意既框都可以淘

淘寶$129有碳纖框+1.6非球面鏡 買黎飛落街或者掉鳩D眼鏡佬都抵

如果行內人
又點會散播仇恨...
施主放下啦

咁大條門路，快啲all in開舖啦懵撚

旺角、大角咀
有冇舖頭推介？

緊係幫襯大鋪 試過幫襯細鋪係呀係好平呀 但原來佢冇幫我副眼鏡配散光 之後帶左成年去返大鋪配 個視光師話你副眼鏡冇散光 屌 自此認定細鋪一定係黑店 因為大鋪有視光師 老細又唔係佢地 佢地唔會諗盡辦法賺你錢 明碼實價

講真我地唔識既配完都唔知副眼鏡有冇散光

利伸 散光二百度

其實好易 轉下個鏡片 睇下影像有冇扭曲 有=有散光 冇=冇散光 呢個方法仲可以用黎對比舊眼鏡線位有冇好唔同 咁做好處係淘寶返黎既都可以自己做簡單檢查 d眼鏡佬成日懶專業昆錢 其實佢地好廢 唔會跟足配鏡程序幫你 所以只要個視光師夠專業 間間都差唔多 上黎r撈既就九成撈唔掂 自己諗下有幾九流